[逆市投資］一人一隻美股分享

CGBD

1) 收息穩定16.48% dividend yield per annum
2) Default 機率低

//TCG BDC, Inc. is an externally managed, non- diversified closed-end investment company. The Company seeks to achieve its investment objective primarily through direct originations of secured debt, including first lien senior secured loans//

3）市場undervalued, target price 14,就算冇都可長揸收息

lm

KFC

Yum ! Brands, Inc ?

我有美股

呢個咩 app 黎架？

收乜鬼息 on99

仲嚟好多兒登仔輸緊錢

對唔住我錯了

Zoom

Interactive Broker

SE

CHK
LTM
GNC
HTZ

Shopify

ARKK

WCLD